[尋人求問]請問有冇巴絲行船或做船務?

認真問🙏🏻求指教

請問有冇巴絲行船或做船務?

最近有人叫朋友上船驗毒，點解果d船員要驗？有冇伏？

推

push

無伏，DA test 係任何port 都可以做嘅突擊檢查，確保船員係正常狀態下運作隻船，減低意外事故。
通常都係痾篤尿再declare 下最近有無食藥，簽個名，拎個尿sample 去check咁，無咩特別。